开发者避免持续战斗变得平庸的方法便是给予每个团队成员一些创造性的能力，即通过按顺序按压多个控制器按键去执行。 《海拉尔勇士:灾难时代》:《塞尔达传说》宇宙的一个半令人满意的新作品|哈罗德·戈德堡| 2020年11月20日|华盛顿邮报 
 通常情况下，海耶斯会在场边拍球员的垫肩，对着耳机和助理教练大喊大叫，并与他的四分卫保持不断的沟通。 一名高中橄榄球教练在一场比赛中心脏病发作，但直到手术结束才离开 
 接着，关于病毒及其在我们生活中产生的连锁反应的讨论如洪水般不断涌现，我们也清醒地认识到，我们不知道一切将在何时结束。 为什么很难处理25万例COVID死亡|Sy Mukherjee | 2020年11月19日|财富 
 问题是，狭义相对论只把以恒定速度运动的观察者的运动相对化了。 当爱因斯坦倾斜风车-第93期:先驱|Amanda Gefter | 2020年11月18日|鹦鹉螺 
 比特币的历史被定义为持续但不断下降的波动。 2万美元比特币的回归:这一次有什么不同|杰夫| 2020年11月18日|财富 
 然而，当你被迫不断迎合你的基础时，理智上的诚实是第一件要做的事。 Rush Limbaugh的恐惧一个黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野兽 
 豪威尔斯指出:“他看到的不仅仅是他不断变得更快乐的工作被剥夺了。” 预言TNR崩溃的小说|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月22日|每日野兽 
 如今，作为总统，他在演讲中不断赞扬菲德尔和Raúl，并频繁前往古巴。 委内瑞拉告别了它的小朋友，而大陆上的其他国家却在欢呼 
 他们不断地打破第四堵墙，对摄影师大喊大叫，抱怨不已。 詹姆斯·弗兰科和塞斯·罗根拍了《裸体和害怕》，非常搞笑|Marlow Stern | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 他贩卖毒品，13岁时吸食可卡因成瘾，发现自己经常惹上法律的麻烦。 马克·沃尔伯格的赦免请求:回顾他令人不安、暴力和种族主义的犯罪记录|马洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野兽 
 在肺炎中，氯化物的含量一直很低，在某些情况下甚至完全没有氯化物。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这使这所房子显得非常愉快，仿佛它一直在咧着嘴笑。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 总司令仍然把他附属于总部的参谋部，并不断地雇用他担任特殊职务。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 几年来，两人经常在一起，甚至晚上睡在一个房间里。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 但我所说的那些，每个小镇上最优秀的妇女，都在不断地积极参与市政事务。 祖先|格特鲁德阿瑟顿